嶺大記名民主牆？！

係唔係準備瘋狂秋後算賬？

1

2

3

4

5

6

白色恐怖

7

辣殺嶺大，咁搞邊個敢講嘢

明明13院校學生會聯合聲明有份, 突然又搞d咁嘅野

民主牆都要留名至可以發言？
支那式民主

根本就逐步扼殺言論自由

搞到啲人發言所需的顧忌變多

Poly好似都要
不過正常都唔留啦

poly都係咁咖啦
不嬲都係咁做
唔通啊豬啊狗都貼廣告上去咩

幾戇鳩先會係民主牆貼廣告
民主牆應該係師生發表對時政看法嘅地方
相信大學生應該有能力分辨係咩地方做咩嘢
記名發表政治言論一定會畀相反政權揸住個春袋
如果民主牆要記名，除咗真正嘅義士，邊個敢發聲

尤其如今香港政府對待相反政見嘅人絕對係極中共式嘅打壓
最後只會搞到人敢怒不敢言，驚講句嘢就文字獄

宜家話大學生唔識分辨咩？
係呢個機制只少確立到有班人（唔一定大學生）唔會9用先
你寫咩學生名同std id，邊有人理你

我主要想表達嘅係最尾嗰兩句

梗係有啦 連cctv 都唔駛睇
直接上門捉人
掛個牌 寫住千古罪人 叫埋啲親中呀 NDS嚟屌柒你
大鳴大放吖嗱，一野捉曬你地返去
50年前係咁
50年後都係咁

講咩撚野規舉呀屌你老母
共產黨有守過咩
班奶共院長校長有理過咩
同共產黨講道理？

btw 我係reply 緊#16

港大一直都要，不過近幾年冇咁strict姐

一句講曬，文字獄

為左面子變成白色恐怖，你問心嗰句，你有冇